分手後究竟仲有無朋友做

大家同ex分咗手仲會唔會關注佢地近況？e.g. 繼續follow ig, snapchat

我同ex分咗手一個月
唔係話放低唔到
但始終呢個人曾經同你咁close 每日wtsapp 有咩無聊野開心野都會同佢講 每次見佢都會好期待
佢送俾我既野都未收埋
真係好唔捨得呢個人就咁消失

梗係覺得大家相識一場 都係緣份呀⋯⋯
好想知佢近況 可惜佢已經unfollow哂我

利申 無第三者 係大家對愛情既睇法同展望都唔同

分完手就放過人 放過自己啦

冇

唔會想知佢近況咩？

因為分手個陣好難睇定點？

認真答你
做返朋友你又未必可以真係用朋友既心態對待
然後一陣又心思思對人有野，屌但係分得手就總有原因，即係一齊返都冇意思，到時你心大心細十五十六仲辛苦
我唔清楚樓主你啲detail 啦，我自己散完仲on99咁好似女朋友咁對佢(仲要條女傻閪黎,你個case未必咁extreme),浪費時間又辛苦自己
所以倒不如見到面打個招呼就算，無咩唔好打搞大家

真係咁缺朋友咩 屌你
從前攬過錫過關心過緊張過既人
點會咁易放得低
如果真係愛得深
冇返一段時間兩邊都未準備好啦
見面可以打個招呼 相見唔係仇人已經偷笑

你而家想同佢做朋友因爲你仲對人有野
但朋友定義唔係咁
如果而家你想做朋友 咁你永遠都move on 唔到
當你真真正正放低佢 又點會太介懷佢仲係咪你朋友
到時 大家對大家冇哂野再做唔做朋友 先到算啦 睇緣
但 呢刻 唔好再想太多想同佢有咩關係 做陌生人對大家都好

有我都唔會簡黎做 太辛苦 仲愛佢既 仲有心挽回段感情既 不如開宗明義去追佢好過

就係唔知第日會唔會見得番 我都有諗過就算真係約到出黎食餐飯 可能都會尷 但都係唔捨得囉
Btw巴打咁好仔 應該暖男黎 好彩我同佢唔會再有交集 都對唔到佢好

以ex性格應該會扮睇唔到dum低頭行過 我都想佢大方啲 所以先想係未扮唔識之前俾佢覺得 其實可以當得朋友咁打個招呼

陌生人呢個term真係好恐怖 情人變陌生人

掛住就咪分 分就咪掛住

我地唔夾 拍落去只會辛苦 雙方都知
可能愛既成份已經無咁多 係唔捨得囉

都岩 所以佢先會unfollow 哂我 因為係佢講分手 我都無謂挽留 因為之前已經留咗好撚多次 累

建議樓主聽依兩首歌
就知道 唔好再搞咁多野 真係有緣既 會再相遇

以後別做朋友
找對的人

我都明白，我既ex都提出過分手好幾次，我每一次都盡力挽留，但去到最後都知佢心意已決
利申：早幾日見到佢，我就知道自己放唔低

唔捨得只不過 係短暫一刻既感覺
但唔愛就係唔愛 唔愛係唔會長久
竟然唔愛 何必拘泥於短暫既感覺

好既

早幾日見到ex,同佢傾左一兩句都feel到佢唔想同我講野，果種感覺係好難受，咁既然佢過得好，寧願自己難受都唔好打搞人

我明白你個種無奈同堅持 知道可能都無好結果 但呢刻中意就想繼續一齊 盡咗力先 起碼有留過佢呀
但之後每次佢一提分手 我都會諗 咁易講分手既男人 有幾愛我呢？

希望你都早日放低 下一個一定更可愛

Ig sc都冇删，有時見到佢地出po會㩒入去睇下，但好肯定已經放低曬冇再鍾意
因為我愛現任

佢係我初戀，中意左佢好耐，冇諗過會去到而家咁變成陌生人，我都會諗既然佢咁輕易講得出分手，咁代表我對佢黎講都唔算重要，不過到而家我都清楚自己仲愛佢

對自己好d

呢句說話希望你可以記住
唔捨得 我仲愛佢 只係短暫
兩個月後你就會開始改變 繼續走下去 相信自己

愛過難啲做翻朋友

分咗先一個月無可能即刻做得返
過多幾年等你諗野成熟啲先啦

唔會而家做到朋友架啦 有真心鍾意過嘅人 就算望多幾眼都會想擁有 算啦唔好搞自己

其實係咪如果見唔到佢就無乜野，見到就知自己放唔放得底？

樓主你好缺朋友？
我分手個陣都有出過一樣嘅post
個陣有人問我係咪好缺朋友到要搵ex做朋友
答案係其實我好多朋友
想做返朋友都係因為唔想段關係斷，繼續有個名份可以係身邊
唔好自欺欺人啦，就算做返朋友都唔會係依家

唔完全係既，見唔到既時候都會間中諗起，但一見到果陣好似全部感覺都湧上黎

邊有朋友做呀
人地現任會點諗呀

利申:愛現任

睇下因咩事分手
我同第一個EX 而家仲係FD，真係無男女之情果隻
前兩日同第二個EX 分左手，一定唔會做番朋友，因為我而家好撚憎佢

有，和平分手咪有

兩個月黎無再見過佢

本來以為得，但原來係自己唔想做翻朋友

點解既

自己決定啦屌

邊個分邊個？

好決定放唔放得底

唔見唔代表會放得低既

手係對方話要分嘅，但係佢又成日想打聽我消息，又問我地啲common friend 我呢排點，覺得反而係佢好唔瀟灑，屎忽鬼，所以唔想

分手就分手啦！ 做嘜撚野朋友姐！ 好撚缺朋友咩！

轉SP

Agger! 要有新開始既話， 真係唔好諗住打擾雙方新生活！ 尤其有左新既另一半， 好少另一半會唔介意你同ex仲可以同ex做番好朋友

咁睇黎我都要瀟灑d
我都有做以上既野 但我係被分手個個

加油呀絲打

老老豆豆我都係拍過一次拖 ，所以你聽下就算
咁如果你真係愛過佢咁梗係唔捨得既，啱啱分手梗係咁諗，搵啲野做下過多排就冇咁多野諗
我分咗手都差唔多半年先冇咁多野諗

唉 真係要放手啦
我都係對佢好好 好到佢成日覺得欠咗我咁 成日叫我唔好對佢咁好
對人好都有錯

佢係咪不甘寂寞又搵番你呀
我同ex第一次分手後一個月 佢搵番我又一齊番
最後一齊多一個月都係散
而家諗番 佢應該係有少少掛住我先一時衝動搵番我 完全無諗過係咪真係咁中意我 無諗過後果
個一個月佢都係無變過 應承我既野都係一樣都無做到

你真係要問清楚佢究竟點解會繼續同你聯絡